渣打個app有冇人登入唔到？

我登入到喎

有...
諗住QR攞錢..又死左
返到屋企又無事...垃圾IT

正常用到wor

今日大概5-6 login唔到